屌，09/05又又又又再嚟多單，又係西九，又係酒店，又係毒品

彌敦道酒店走廊現懷疑毒品 職員報警

我哋又多一個竇黃咗

係我哋自己人嘅
隔離堂口嘅

對家內鬥姐

白粉强話係鹽黎姐

蘋果
我哋前世得罪你？
震怒呀

miraplace?

反黑 同 毒品 互片
定
反黑內鬥

如果白粉強唔放多幾包粉
世界第一警察邊有野做